\documentclass[11pt,twoside,a4paper]{article}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{a4wide,times}

%Roy Blokker
%Martin Geertjes
%Rens Hamburger
%Kevin Hill
%Alex Oudsen
%Joran Out
%Elke Salzmann
%Jeroen van Uffelen

\title{Notulen A1}
\author{
Voorzitter: Jeroen van Uffelen\\
Notulist: Elke Salzmann\\
Aanwezigen: Roy Blokker, Rens Hamburger, Kevin Hill, Alex Oudsen, Joran Out\\
Afwezigen: Martin Geertjes\\
}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle

\section{Opening}
9:00

\section{Vaststellen agenda}
-

\section{VHDL code maken}
Alex en Joran hopen vandaag klaar te zijn.\\
De FSM van de LCD controller is bijna af. De code die geschreven moet worden zal opgedeeld worden over andere duo's, omdat het anders teveel wordt voor Martin en Jeroen.

\section{Deadline code}
Volgende week maandag voor de vergadering.

\section{WVTTK}
-

\section{Sluiting}
09:09

\section{Eindvergadering}
12:14

\section{Evaluatie vandaag}
De code voor het PWM signaal is klaar. Kan een keer op een FPGA gezet worden.\\
Voor de DCF controller is de eerste versie van de code klaar. Daar moet nog wel een paar dingen gedebugd worden.\\
LCD is nog lang niet af.\\
LCD-scherm van 128 x 64 pixels, tussen de chip en het scherm komt nog een microcontroller. Even nakijken of er een library op de microcontroller zit.\\
Voor de main controller werken alle subonderdelen. De grote portmaps werken nog niet.

\section{Mid-term verslag}
Opzet voor eindverslag met alle data die we tot nu toe hebben.\\
Elke is verantwoordelijk.

\section{Actiepunten}
Maandag code af.

\section{Sluiting}
12:30

\vfill
KQ'tje van vandaag: Het is een data met allemaal datums erin.
\end{document}
