%=========================================================================
\documentclass[11pt,twoside,a4paper]{article}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{a4wide,times}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{rotating}
\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{nameref}
\newenvironment{myitemize}
{ \begin{itemize}[topsep=1ex]
    \setlength{\itemsep}{5pt}
    \setlength{\parskip}{5pt}
    \setlength{\parsep}{5pt}     }
{ \end{itemize}                  }
\title{Plan van Aanpak}
\author{
Gemaakt door leden van projectgroep A1\\
Joran Out, 4331958\\
Alex Oudsen, 4325494\\
Roy Blokker, 4148894\\
Elke Salzmann, 4311450\\
etc.\\
}
\date{26 November 2014\\Versie .49}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\vspace{30 mm}

\clearpage

\tableofcontents
\clearpage

\section{Projectresultaat}
Wat is het resultaat van ons Project (kort en bondig) + 4 de blokken.\newline

\section{Doelstelling}
Tijdslimiet + globaal de gang van zaken (bouwen, testen presentatie etc.)\newline

\section{Projectorganisatie}
\subsection{projectleden}
{\centering
	\begin{tabular}{ | c || c || c || c || c || c |}
  	\hline			
  	Achternm & Voornm & Studentnr & Adres, woonplaats & e-mailadres & Telnr \\
  	\hline \hline
 	Out & Joran & 4331958  & Watermuur 42, Velserbroek & info@joranout.nl & 0640978183 \\
  \hline 
\end{tabular}}
etc
\subsection{Coordinatie}
\subsubsection{Vergaderen}
\subsubsection{verslaglegging}
 .\newline


\section{Overzicht taken}
Overzicht van taken (ontwerpen meten etc. van verschillende blokken) met daarbij +/- de uren.


\subsection{Taakverdeling}

\subsection{Beschikbaarheid leden}
wanneer werken we hieraan etc.

\subsection{Volgorde}
De prioriteiten en volgorde van taken.
Hierbij een tabel met de deadlines en taken verdeeld over personen.\newline


\section{Risicoanalyse}
spreekt voor zich. bijvoorbeeld uitval van personen, niet halen van deadline etc.
\newline

\section{Kosten en baten}
minimum bedrag etc. eventuele aankopen\newline

\section{Einddatum project}
verslag (+concept) + verdediging + testen\newline

\section{Wie levert en ontvangt welke info?}
o.a. info van TUD, student assistent, etc.
daarnaast GitHub en Whatsapp en mail\newline

\section{Organisatie, missie, activiteiten en markt}
namens TUD etc.\newline

\section{Naam project}

\section{Libary}
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{Handleiding}
Bakker, A. et al., 
\emph{Handleiding practicum Ge\"integreerde Schakelingen en project Ontwerp een Chip},
De Module opdracht,
TU Delft, 
September 2014,
pp. 68.
\bibitem{Handleiding_bb}
Handleiding GS en EPO-3, 
\url{https://blackboard.tudelft.nl/bbcswebdav/pid-2389635-dt-content-rid-7944763_2/courses/34308-141502/handleiding_GS_EPO3.pdf}, 
geraadpleegd op 23 nov. 2014.
\end{thebibliography}

\end{document}